提示：何妖只係中聯辦一隻棋 對準政權同林鄭先係主線任務

勿忘初心
要對得住走左既手足
唔好放棄
齊上齊落

所以要分化建制派先, 幫手推一推

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

不忘初心！

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加